食飽未

點呀點呀

講乜春

食飽未咳咳咳咳

想改名，咩名好

咳藥水

未食飯架你地

差不多冬至

慘
又係你

乜春

咁得閒

唔洗做係咁

畢左業？

我都想

唔洗mid term咩

好似下星期? 唔記得了

咁你呢排做緊咩

溫書啦

好悶 好耐未試過傾計傾到1001

不嬲有溫嘅咁..

yes.

返工返學
我都下個星期mid term

HI

你讀緊咩
咁你溫書未

我不嬲都唔溫

好勁..唔溫都識...

聽日開始溫
讀商科
係咩就唔講啦

好勁........我唔識計數...

就係唔溫先唔識

咁你識咩

問人未呀

無.... 唉

又要準備請人食飯

要咁架?

有既
你識吹水

你番乜 請我未

基本啦

😊

請振作

做咩自己同自己講嘢呀

唔搵d興趣玩？

我要同我個銀包講

你有咩興趣

睇戲睇書

睇咩書

天空好像下雨~

通常都係睇小說咋嘛
屎忽痕果時就咩都睇
你平時冇嘢搞咩

我都係!!你鍾意咩小說架!! 想share我睇個D比你!!!!!!!
其實我平時真心好忙 只係呢排忙完得閒小小先出PO姐...LOL

咩都睇
些牙啦講
平時成日見到你開po喎

你係睇開d咩架先 我驚唔啱你睇
我有排無開, 係呢幾日多姐...好似係
不過好多時開完都唔記得咗

唔緊要啦
最多我唔睇啫

我睇開純愛LOL.............

書名呢

你講咗你睇開咩先

我真係咩都睇
武俠/科幻/靈異/推埋⋯⋯
網絡小說同實體書都有

我正係睇愛情小說..sosad... 好鍾意墨說ge陽光少女同埋糖果女孩
不小心愛上你, 鏡水lol

病港正呀
睇得咁窄點得架
其他書都好正架
愛情小說我比較少睇
因為太虐心啦

唔想睇書都咁用腦 好攰
I LOVE虐心小說!
MO WATCH病港QAQ

all the way north~

無人入嚟講嘢!!!聽日放假呀!!!!!

睇d唔洗用腦既書都得啫
再唔係睇戲都正呀
愛情小說睇睇下就好易諗返以前既嘢
唔想睇完又sad多排

屌
我聽日要溫書要做pj呀
寧願唔放呀

雷神真係好靚仔
之前發生咩事了...

我都要溫書,
1130再上嚟!!!
比心機做呀 唔好浪費錢呀

果陣佬味真係好正
情情塔塔既嘢不外乎果d既啫
自己ff下都差唔多

11:30都唔知瞓左未
咁你加油啦
我hea多陣先

好眼瞓

hug you

攰就去瞓啦你

why you sleep so early tonight

有冇戲好睇呀
想hea下

攰呀
我7半先放學呀

唔知呀...你睇開咩...

下! 咁真係好晏.....
咁瞓未
嗚無人同我講嘢了sosad

我又係咩都睇架喎

唔睇鬼片

未呀
陪多你一陣囉
你做咩唔瞓呀

點解呀
我幾鍾意睇喎
雖然我都驚
但又會成日心思思想睇

想完成到今日的目標
咁唔洗 番學真係好攰 我完全明.... 我正係番3個鐘都唔明點解可以瞓到半個鐘...

驚=.==.=.=.=.=.=.==.=
我驚就不睇了=.=

今日想點呀
我上堂成日都好眼瞓
3個鐘先半個鐘已經好叻啦
我3個鐘lecture可以瞓2個鐘

我都驚架
幾時陪我一齊睇呀

之前有2課正係溫咗一半，現家想溫埋佢地~
但唔得 覺得一瞓咗就side屋企人錢....好內疚... 但真係好眼瞓...唉
其實我都可以瞓2個鐘...但...會內疚死..

驚仲睇...NO自虐.......

加油加油，快d溫埋佢啦～
我都唔想晒屋企人錢
但有時真係頂順㗎嘛
所以咪話你已經好叻叻囉
可以頂到

唔驚唔驚
有我陪你
講講下又想睇

差半課~好攰~
係啦, 咁一齊打起精神上堂啦

咁快D去睇 加油!

rest rest sin

加油呀
就快溫完啦
好多時都係因為太夜瞓先會咁
你都唔好咁遲瞓啦

一條友睇好易發惡夢

係呀 抖多陣先
我好耐無四點先瞓啦 可一不再
你都唔好咁遲瞓

咁就唔好比錢嚇自己

偷懶
以前係冇四點瞓唔到
快d溫完瞓啦你

屋企睇唔洗錢
同埋想刺激下個人

平時唔夠刺激咩

抖=/=偷懶
未抖完
我以前都係 不過呢件好番好多

行屍走肉咁
想搵多d嘢刺激自己

偷懶就偷懶啦
溫一陣抖咁耐
想溫到幾時呀
呢件？

點解 番學唔好玩咩

就得架啦 一點左右溫
好快姐 我諗
好眼瞓
呢排呀 打錯咗

點解可以無人入嚟講嘢

點解點解

聽日著長袖

有咩好玩

排完未呀
快d去瞓啦
做咩唔開心呀
攬攬

有街出

呢樣真。。

排完啦我諗
都係唔溫了 吹下水算
無唔開心呀呢排
你唔開心啦姐係

跟老母

日日都返學放學返工放工咁

你一星期番幾多日工呀 唔比自己抖下？

我想打溫
點知變左排
冇開心過

去邊度玩呀

嘖嘖嘖嘖你攰啦 又話早瞓
點解無開心過

不是玩 是做正經嘢了

返兩日工咋
星期日先抖

小心用錢呀
都好 咁你聽日加油溫書做功課

點解得你入嚟 笑咗

講下啫
你夠未瞓啦
唔知呀
覺得冇咩嘢值得開心

跟老母做得d咩正經嘢

已經變窮jj

明天七點起身 應該要瞓啦
番學番工無同伴？

二人世界
嘻

嘖嘖嘖 草下錢嘛

整老母嘅嘢啦 好麻煩

Ff

返學有fd既
返工就好lonely
快d瞓啦你
唔阻你啦

Cool緊牙
學費都自己俾架

好快就完
Ff多陣啦

真架？！牙齊好正呀
做得好，十卜！！
咁要努力點
辛苦哂你啦

嘩 又唔好咁講 聽日都大把時間瞓嘅 可以傾多陣

清醒啲呀喂

好唔舒服架
唉，好攰架
我淨係可以靠自己架咋

七點喎
我驚你起唔到身咋

想瞓多d

我知 捱完就可以好好睇架啦 仲有幾耐？
不過咩嘢都唔食得 會瘦得好快 sad
番工點解咁孤單
做咩正係可以靠自己

起到 老母都會diu醒me

咁早抖啦

開始左幾個月咋
有排啦
我反而肥左
因為知道平時冇得食嘢
所以除左牙套就食好多
返工d人圍威喂老屎忽真係不了
屋企咩都俾唔到我
一係就唔俾
我唔靠自己可以靠邊個

慘慘

你瞓先啦
早抖啦

屋企咩事了 佢地唔上你心？
辛苦你
下唔係戴咗牙套就食唔到嘢 正係食粥架咩
哦老屎忽，，， 呢樣真慘

不瞓

屋企人不嬲都唔理我
我唔鍾意帶牙套食嘢
好唔舒服

做咩唔瞓呀

咁當你同佢地講你有咩需要佢地點樣唔理你？
你係戴有鋼個啲定透明

想吹水 好耐無喺連登吹水咁爽啦

佢地冷漠型
我寧願靠自己都唔想靠佢地
我帶透明呀
食嘢一定要除

以後你多d上黎
我陪你吹水
依家去瞓啦好冇

兩老都係冷漠？咁你童年喺屋企唔開心？
做咩唔戴有鋼
透明貴咁多 又耐啲

唔洗咁勞氣 我ok ga 真係

細個就暴燥型，成日打我
大個知唔打得就開始唔理我
童年最開心係落街玩千秋
透明可以除同冇咁痛呀

Sor
我都知我煩

下咁你咪好壓抑
呀媽呢咁 呀媽對你好唔好
比我揀我戴鋼

好似叫緊個仔上床瞓

一擔擔
鋼好痛架，一定要剝牙
同埋清潔好麻煩

唔講囉

有無細佬妹
好似係食香口膠？
快點cool完爽點
不過我覺得舊鋼好靚

笑4

下你做乜唔瞓 你明明話早瞓

有，關係都算ok ge
食咩香口膠呀？
舊鋼好柒喎

食屎啦你

吹牙

細妹？i love 妹豬
食香口膠=刷咗牙？
下好靚

反彈

慘

我一路向北

細佬
點會咁dirty呀
同埋我唔食得口盼架
柒出國際

再反彈冇回頭

一覆完吹牙就攰到揸住手機瞓左

哦 咁同細佬好易fd je 會唔會一齊打波？
咁想問下戴鋼嘅人點刷牙
見到咩人戴鋼 都覺得幾好睇 講真
不過真心牙好睇>>>>all

hi

佢懶到仆街
郁都唔肯郁
就咁刷囉，你想點刷呀
柒頭毒撚呢

Bye

死肥仔嚟？nonono 要減了
下 但正係刷到啲鋼架渣wo 笑咗

886

係
咩呀，佢係用鋼釘同鋼線固定d牙咋
大部份都刷到架
周埋你刷牙都要刷埋牙肉架

887

幾k
哦，，，下乜要刷牙肉力 我正係知要刷埋條利

架*

888

有乜理由會無人架屌

我都唔知佢
應該80走唔甩
基本啦，唔刷好易有牙周病架
睇黎你d牙肉都好唔健康下喎

889

叫左你唔好周圍得罪人架啦

屌你老木

下咁重 屌叫佢快點識女 有動力減
咁我又無 我諗我有刷到啲牙肉嘅
唔係架 我十年無洗牙啲牙都好靚

快
想睇

佢讀N展識唔到女
你應該好多牙石

巴打好慘

睇乜

屌我老木

有女 威到

有料 n展

無牙石呀

Top up咋

你去洗一次牙就知

好鬼串

放手啦巴打
佢都做到咁啦

都是叫大學畢業啦

好！

做得好 十卜

雪花非花
OU非U

多謝盛惠五舊水

知個名有用咩⋯

唉 洗牙真係好貴呀

慘到。。。。咁都是u la..

想成口牙屎？

鯨魚係魚？

用x口水

唉。。。何文田好遠

*嗽
唔係100%有效
點都要去洗下先有靚牙

真

睇嚟你係。。。

我啲牙本身好齊
老母叫我用x口水

傷針

你番學要幾耐。。。

X口水

8個字左右

好似講緊粗口咁

Yr幾牙

唔話你G呀
咁你邊間呀

你真係唔識架喎

吹呀

😴

呼吸

呼呼

😑

你又係呀

。。。

依家驚左

驚西咩都唔識架啦

頂
我仲講左讀咩tim

唔緊要 我其實都唔熟學校 所以無咩特別

分分鐘見過都未定
其實我都唔熟

唔會啦 我喺學校唔望人

認真呢
咁摺既咩

係

被時針上鎖

係咪戴眼鏡成日眼望地果d呀

Maple like missing

係枱起頭都可以見唔到人個啲
姐係目中無人

終於知點解冇人入黎啦

好型
教我

點解

唔戴眼出街咪得。。

點溝通呀大佬

平時已經冇戴 sor

咁你唔明我講咩咩

做得好

明還明
但唔知答乜好

但都仲見到好多人

屌 呢樣真
咁我成日都開秒回啦 都無人入

我都見到好多人 但對眼好似skip咗啲樣
姐係眼神空洞

因為你唔識同人傾計囉
我之前都成日開

我不知幾吹得

我見到⋯⋯⋯你後面有

你覺得啫
人地點睇係另一回事啦
你見到好多人回你咩

其實ok la 係睇我有無心覆

你睇下

我冇心就唔覆

唔睇鬼片架我

我hea 覆真係覆得好衰

驚木

睇得出

唔睇咪唔驚

梳牙

驚先唔似死人

梳乜

有咩關係

9up😴

有
係心跳呀

又黎

咁唔驚都心跳緊嘅 你細心d feel 自己咪得

嚟乜

係心跳得好快果種
唔知幾時開始冇乜咁既感覺

Hea

因為未有鍾意嘅女

屌咁你跑步啦

秒回係咁

唔關事⋯

間中都有做運動架
但攰完又係咁

冰係秒回po牙

咁係咩

我秒開。。。

捉埋細佬啦
攰完咪有覺好瞓

🤪

撚有

佢懶到死
叫左都唔郁
唔想瞓牙

秒咗

再叫 逼佢

震緊

快

乜

冇用
試過逼到佢發脾4

我都成日un腳

屌你又真係秒

發番佢

屌速度架嘛屌

我兩雙腳一齊un
成日俾人笑

不了
由佢啦

咁快托牙

我有時都會。。。

咁你就要好好加油啦 清醒點

速成之鬼

速度

D frd拍埋片話邊有人兩隻腳一齊un

漸漸我覺得迷失竟比醒覺好

速成

笑咗 好出奇咩其實

用google map

好飽 又要肥了

我唔知呀
但好似真係冇見過人兩隻腳一齊in

I miss you
Fuck you咁夜食嘢

不知幾爽 佢地都唔識嘢

廢既
成日飄黎飄去

7.7

我唔識睇

我都係照un
但都俾人話過唔好un

會唔會係咁呀

我認真

啲人話我un到張枱搖

其實唔係跟方向行咩
點會唔識呀

你un得好誇張喎

無方向感咪唔識。。

爽呀嘛 你唔係唔明呀嘛

睇住個手機轉方向咋喎

我邊有咁誇張呀

食緊雪9

下其實我真係唔識 我真係唔識形容
我反轉成部機我都係唔識

麻麻地 鍾意雪條多d

下 屌有啲唔好意思添 以為有同類

咁你出街點算好

好正喎

咁都要就下其他人架
自己一個un幾大力都冇所謂啦

跟我bb行
又或者唔出街

無意識 我都唔想咁柒

麥當勞雪糕就ok

樓豬好型棍

廢話

有bb
學下啦
第時點都要去d唔識既地方架啦

Yes
咁當然啦 一直搵緊機會學

我有意識果時就un得好勁架啦

我食緊

同你講下笑又真係信

你就好啦
出多d街用多d自然識架啦

我信左tim

唉 我已經無意識咁un 搞唔掂

基本嚟

下 咁仲出街mk

基本

吹牙 我係MK架喇

慘。。

控制下
一開始係唔舒服架啦
唯有un細力d

召喚全世界一齊un

我細佬買返黎

條人屌死呀

下佢出夜街mk
Btw he多fd

秒回多陣瞓

木人

入嚟講下今日過成點

How are you

almost sleep la

Oh!! Good dream

睇下電視

有咩好睇...

珠光寶氣

大眾也喜歡珠光寶氣

沒有空完全明白你的美

美麗之最

最後今晚

做咩咁夜唔訓呀

佢專登落街買宵夜咋

你唔會俾人話既咩

愛的習慣

會呀 咁自己都唔知自己un ing

愛是懷疑

Shit 搞錯呀咁夜仲食 對身體唔好
食麥記？

懷緬時時其實還有

Missing you

Fk

係呀
我都唔知佢順手買多杯雪go俾我

我絕不罕有

咁有你心 幾好 錫哥哥

有時d frd都俾我傳柒un埋一份

絕～對空虛！

我覺得係用為食卡多左先俾我咋

我便化烏有

我d fd撳住我唔比我un

笑撚咗

有時還會妄想

渣架你

佢成日都係咁

下次un到全世界都知

想同佢瘋狂食麥記

整個健力士un腳比賽

唔想瞓

Goodnight all

你咩級數呀

係就快
贏硬

早抖啦

我食到好多嘢

屌你 vs囉

唔瞓 on9先瞓
利申瞓緊

有冇食過銀咖哩？

有 麻麻地

驚你有牙牙

你咪係囉

用咗x口水 喇咗的半個鐘

佢有個富士山
你食得晒先同我講嘢啦

你食得哂？
啲喇都麻麻

咪又係成口牙屎

呀 仆你個街 好串

又話瞓

得你瞓

食過幾次
輕鬆食晒

嘩 你幾kg

Cool緊係串d

聽日唔洗返？

咪又係要等好耐先齊
我唔洗cool都好齊

陪我ok?

洗

陪乜

上次磅65
依家應該67

起碼冇牙屎

返幾呀你

咁都唔係好肥
下你食極唔肥架？點解食咁多都好似好瘦咁
幾高架你

瞓教

我快樂有時

我都無 我晚晚都用牙線

唔好提 唉🤦🏿‍♂️

瞓教都要人陪

來尋覓快樂

以前好撚肥
依家減左再keep住做運動先瘦咋
唔高又唔矮囉

關咩事
牙屎邊係用牙線清到架

姐係170
咁都差唔多
真係好 食極唔肥 。。。
咁你一星期做幾多次？

它等你等你

.....

我就8半

等 終於到夜深

遲你半個鐘

如果等到的只得

幾歲牙

得到同樣快樂

綿花糖從成長中

14

邊有咁矮呀
以前87kg架
邊係食極唔肥
睇心情啦
一個星期1-4次都有可能

成為了不懂哭也不想笑的

屌牙
食屎狗

我下年升中四 諗緊揀咩科

3碎

小伙子 成大了

長大了

下 170都叫矮呀
嘩4次 有料 好勤力

讀屎片

原來聽朝一早起身再無天天變高

仆街到

小妹176
嘻
心情好差或者好好先會

駁唔到

哦嘩都好高
真心好好 keep到咁多 繼續努力

時日太快

Shit

只想去為你完成時光機器

我今天不需要 在暗中

今天我

熄咗燈 屌好凍呀

每個人都缺乏什麼

沒有你我什麼都不是..

唔高囉
依排好頹唔想郁

我什麼都不是

瞓啦屌
仲望

高呀
清醒清醒 振作

聽日無嘢做？

好想吹水wooo!!!好爽！

沒有 什麼事？

問下渣
我都想做廢青

廢青就會想搵野做下

矮到仆街
震緊

我做廢青會有好多嘢想做

下咁要幾高先叫高

爽你老木
快去
唔係唔撚理你

180up

收到風你仲早過我醒

本人實踐唔到

下咁高 同啲女仔距離咪好遠 啲女邊有咁高呀

做啲自己鐘意嘅嘢wo

懶

半個鐘咋
咁你去唔去呀

大把啦

都好多

無留意

唔準發脾氣 攬實

多毛

摺凳

真心wo

乖乖地

898

汪

8咩

乖

唔洗糞咩

邊洗

傻9先唔洗

你係其中一個

走咗堂？

以後你唔糞就叫你傻9

你就走左

以為你走堂咁渣

唉又要midterm ho fan onj

我實會糞

我又唔是你

幾時呀你

我琴晚都唔小心瞓咗

11月頭
12月又考
慘過做雞

下我準時

攰就糞啦
死頂

咁近
真係慘過食兩舊屎

準時遲到

沒死頂

12月中個個都考架啦

遲到

傻9☺️

你咁mid term 遲呀嘛

日日都遲少少

你考咗？

今日好彩無遲

落堂未呀你

點會咁快

下個星期

好彩😑

鬼知你上咩堂咩

溫書未

姐係咁講

陣間去囉😢

下落堂番家啦？快到

食屎狗
早知唔返屋企拎遮啦

幾點落呀

我都無帶遮 用外套頂帽

下堂3點

12

Onj

我本身都係 但cancelled

No

番工未

做乜唔帶遮呀柒頭

慘到

以為唔會落雨

還好

以為你老闆
望到落雨就上返去攞遮啦

唔好
攰死

好惡

立即屌死你

陣間咁早落咪又係冇嘢做

收到風你係xx fucker

吹牙😙

Ok la

都要上架

派佢膠

唔知邊個話唔糞
但轉頭又頂唔順呢

笑死我真係

走

我要瞓十個鐘先夠

不走了 浪費$

豬

咁你又秒
上堂啦你
唔阻你啦
等你落堂先陪你吹水啦
我順手溫陣書先啦

等收工

想食肉

我有聽緊的
Multi tasking

Wow 陣間食咩

哦咁你溫書加油

同fd食飯未

爆四未？

知道啦

唔好提 我成績好差個堆

唔食

笑4
我搵fd教都未到好差果堆

太早啦

有咩好笑。。。

咁都叫早

仲以為你好勁

幾點呀清

下點解。。。

1130

一邊秒一邊上堂喎

未G

秒回勁

仲唔早牙
平時放假都未糞醒呀

快想

呢樣真

專心d上堂啦你

想知你放假幾點糞幾點醒

仲有廿零分鐘啫
快聽
我依家唔覆你住
你落堂再同我講啦

之前就4點瞓一點醒

落咗
頭先瞓咗25分鐘 但break前就醒 屌

渣渣

屌牙
又話唔瞓

瞓醒咪唔瞓

我5點糞12點起身啦

起身屌hi啦！！！
落堂就去食飯啦

老人家係咁

不食
再睇下唔瞓到 番家同中學同學溫書

Fy?

你又唔食牙
仲瞓呀 快d返屋企啦

Fy is what

無嘢了明了

無胃口
2點先走

食少少啦屌你
咁遲走做乜

上堂 之前的補堂

你咪fy

抵屎

冇你咁老

麻煩4

走啦仲望

有排都未fy

無望過。。

咁姐係year1

又瞓呀？

未了

唔洗旨意起我底
反正唔係yr4

不過我想講啲燒賣好難食

去食嘢啦柒頭

Year1 ge bb!!

俾狗食

好蠢呀

係咪要打先肯去

......

緊係叫人買

魚蛋未食過

Bb唔好咁啦😘

多兵

Year3了姐是

全部都係狗糧！

叫我bb幫我買

。。。咁好難做。。
最好食係乜？

你到底點生存到依家

.....咩意思

咁多bb

得一個

M妓

ho lun sad

老吉抵

請照字面意思💁🏻‍♂️

食咩好

羨慕

HD?
但呢啲唔係唔會喺何文田讀架咩

Bear...

不了

真係食乜都差唔多喎

老吉

帶飯算了

貢多人

好多嗎

傻9

咁姐係點呀 唔好玩我 快講

走啦你

你係咪get錯d乜⋯

。。。。。

你由頭講一次先

💔

屌牙

我係好蠢

去左台灣

你唔係同緊啲fd一齊咩 仲玩連登

我好鍾意食鳳莉so!!!!

冇咩興趣

咁你今次有乜玩
一人？勁

佢地去左食嘢

咁你食嘢未

你快啲講

未
係圖書館

唔喎😜

哦！我喺地下

咁姐係你year2

咁又點

唔係wo
You year3?

Mo 見你講

都係果句

唔話你G

唔得一定要快點講

屎忽痕？

食屎啦
又起我底

唔會 我點起到你底呀

你講先架

食咗越南嘢

懞粉

又知我讀咩科又知我幾高幾重
有幾難搵呀

實係我講你又講啦

對

諗起濛撚

下咁我唔知你喺邊度上堂架嘛 同埋完全唔知你個樣

我講真架 真心 我本身無諗住講

飽未

我信你得既
睇好你
快d黎相認

Nononono

唔緊要啦
反正我唔會落去晒太陽

快點講

又no

邊有太陽

講乜呀

肥矮毒柒窮

你year幾

你同你bb

上堂

哦

又講我

唔講

咪又係秒

蠢到

好人山

飽

係呀一個人 冇咩玩 想食下野

得我係 唔好鬥橙

快講

無呀

勁到

掃街食夜市

Me 慘est

專心啦你

唔好提

上完

冇得唔提
鬥橙大會正式開始
Lady first

快到
我仲有排上呀

我贏

上到6點？

你有bb
我贏

係牙

請振作。。

只能說我輸了

手震緊

下點解呢

Angela yuen 都係我bb

唔G牙

威到

成日手震個腎唔好wo聽講

結衣都係我bb

呢個唔得

腎仔強大

咁有咩係得

歧視牙

搵其他 走走走

屌我答錯方向 唉

有冇聽過solo呀

好懷疑

痴撚線 第一次

小小戀歌

點止

真係第一次

我想講mv入面條韓妹好正咋

小小戀歌堅正
第一首鐘意既日文歌

繼續

去睇下
2:xx左右
佢踩板好正呀

我鍾意aimer

唔會有第2次

好痴漢

好少聽日文歌
因為聽唔明

好快有

認真做嘢既女都好靚

搵中字

你個科好多女 十卜

我唔係你

咁就冇意思啦

咁都唔關我事架

我就唔會錯既

點解呢

有機架

我都係

可以早番家真係好開心
有無人同意

Omg今日有2隻雞翼+提子特飲$15

人地譯
聽完又記得幾多呀

啱先錯完

唔同意

好橙牙你

U tooo🤗

Why

記得旋律

冰柚牙

因為我矛得放

總會有咁嘅一日

好爽牙你

咁你year幾

要聽歌詞ga ma

起碼依家矛

食屎狗

快啲講

嘻

吹？

吾牙

睇字幕
你睇戲都睇字幕架啦

快啲 無人識你

咁要loop ga ma

你會記得佢意思㗎啦

你識

會唔記得ga ma

我唔識㗎。。

一世都記得

笑

我點識你喎 我都唔知你邊度上堂落堂架啦

Missu2 我係食到夜

幾時再一齊食糖水
好食得

係食就快 準備認真減

點減呀😒
我都要減了 好撚慘

好難講呀

又唔見你上堂記性咁好

食減肥餐

可能跟我大佬做運動

我講真 唔呃

唉

本身0630前同同學起身溫書 但瞓過咗

做運動啦 十卜

威

攰

咩事

say hi to you

Hi

I am new

啱先仲諗住放學溫陣書就走
但溫極都唔入腦
屌

收皮啦你

瞓陣先再溫

返到去就唔想溫架啦

一齊溫

一陣出去

唔制

肥鳩

粒粒

去邊玩

清醒點

話自己？

粒子！

YES

我大隻到打撚死人

收到哂！

唔好啦，，

回去哪要時光機器

其實我想想多經歷一次

返左去lu

Yoo咁做運動啦

餓⋯

啱啱吃飽

乜都冇食過

要減肥都唔係咁架，快食啦

朝早冇胃口
晏畫唔得閒
落堂餓到唔想食
依家想瘋狂食嘢
啱先見到人食小丸子
搞到我都好想食

嘩 全日無食嘢 點解晏就唔叫fd幫你買 成日唔食嘢真係唔得囉...點捱呀
咁唔好食咁多啦😅 真係會胃痛

廢事啦
專心上堂
己經食左好多

嘖嘖嘖

我頭先瞓過咗0630 超唔好意思

嘖咩

俾人屌上天花板

食完好攰

沒屌 只係我唔好意思
佢本身番學都唔係好開心 無咩動力 咁我仲遲咗

食完緊係瞓架啦

咁遲食嘢

Molamola
憎死你都似

會肥架

我都唔想⋯

呵呵

本身都肥架啦

點解晏就唔叫fd buy

瘦左啦

廢事麻煩佢地啫

只是唔想佢自己唔開心

Fd ar ma 怕乜

已經係

禮貌黎

俾人話太瘦⋯

唔好再講 所以我補番了

無胃痛?

下真架?

唔得喎

食多d水就唔會好覺

假架

咩唔得呀

唔得 都是餓，飲奶就OK

通多d

??

講⋯

有咩好講

飲奶會肚痾

下真架?咁渣GE

真係廢事彩你

乳糖不耐症呀
我都唔想架

又唔理呀

咁飲可樂，好飽的

不嬲都唔鐘意飲肥仔水

狗都唔飲

OMG好健康...咁你飲乜...

咁我走了898

我好鍾意飲 慘

再見LA..

飲開茶

D牙會黃

1001先啦

肥仔水咪一樣

可樂好爽

都就了

被發現

飲完D牙好唔舒服

渣牙

開心未
有人同你傾到1001😊

好難唔知喎

開心!! 開心

你應該係成日牙屎果d人黎

可樂好似正係會搞到D牙薄

你有幾耐未爆過po

你就係

唔止
都會黃

屌真係好串

慘la~~~唔緊要la 好味就ok

我不知幾健康
係唔齊啫

好似未試個喎

遲d冇牙

我都好健康

試過la 要look到好底渣嘛 屌你

係人老咗都會無牙

原來你都有11個爆架喎

扮

睇左

洗唔洗起哂我底呀 食屎啦

30就冇

好仆街真係

睇下啫

無咁快，我dayday刷牙